比個挑戰比將會喺聖誕假晚晚通頂打機同睇劇嘅巴絲

通頂打機完 第日起身基本上見唔到陽光 之後仲要極度嘅攰

比個挑戰大家 有無種假期每晚12點前訓 8點起身再打

計計埋埋可能仲多咗時間打
可以唔洗爆肝
又可以見到美好嘅陽光
又可以落街買個早餐食
諗起都充滿力量

有種挑戰嘅留低你嘅正皮
每日充滿精神咁去打機同睇劇 身體又健康過人

冇種挑戰嘅咪負皮囉 慢慢爆爛你個垃圾肝

又係依啲投正負評post

正左評

有冇因爲返工要通頂嘅巴絲
我宜家諗下都想死

On9仔